緊急！我有料爆大家入嚟睇下

呢個係我喺一個內地二手交易市場 叫閒魚㗎app度搵到㗎，直接睇圖 呢位哥哥或姐姐好有心，用自己嘎 email 幫大陸人註冊連登帳號，我唔知佢係廣州人定香港人，不過唔緊要啦 email 就喺呢個jasonlaw1130@hkbn.net
我唔知道可以做d乜嘢，大家快啲諗下點樣多謝下佢啦

fish

撞10次密碼 個acc停用一日

Push 唔好俾佢沉啊

推

之前HKBN咪俾人入侵SER. 唔知係咁俾佢地偷D EMAIL黎用

根本係員工拎出去賣 幾十蚊單幾好做呀

原來係咁樣嘅

Push